朱凱迪：現任民主派若連任很有可能配合中共推國安法

4）立法會選舉投票本身是一場對決，支持運動的香港人最重要是配好票讓最多反對派勝出，誰是候選人並不重要；但選舉後的議會抗爭將如何展開，誰是當選人可以有很大分別。這正是坊間所擔心的，若果選上的35個大部分是臨陣煞掣的溫和派，分分鐘會挾着民意陪中共「軟着陸」，回到維持現狀的軌道，到時香港人攬炒不成反被綁。

主流民主派行事有很強協商和lesser evil傾向。當港澳辦副主任張曉明「一語道破」，將香港反對派定性為反黨反中敵人，因而要立國安法掃蕩時，民主派的主流說法仍然是「18條不妥，23條才行」，如今更有人又鑽到國安法應該怎樣比較好的細節裏去。原班人馬過渡新一屆的話，主動配合「軟着陸」的機會不可謂不高。

過去20年的立法會選舉，因為比例代表制的分眾遊戲規則，議會內的民主派像NBA明星賽，只能維持最基本的表面和諧，實情無論立場、手法、運動路線差異相當大。在新一屆立法會選舉，由於有了初選，我們終於有了擺脫比例代表制導致一盤散沙的機會；當各區的選民透過選票表達明確的政治方向（例如絕不容中共「軟着陸」），初選勝出者就較有基礎在新一屆立法會中實踐更清晰的抗爭路線，降低中共統戰的可能。

因此，初選的意涵亦比較早前單為減少陣營內競爭來達致35+更為豐富。不管35+是否可能，初選亦必不可少，甚至比九月的大選還重要：香港人20多年來只得這次機會（可能亦是最後一次）決定反對派的議會抗爭路線，或修正過去的路線。可謂有今生無來世。

現任民主派只有朱凱迪慢必公民黨簽左抗爭派立場書
btw民主黨議席多到cap唔晒

民主黨元老李柱銘放風話要自行為廿三條立法取代國安法
大家爭取35+同時 亦要提防35+入面有人成為對家嘅35+

35-廿三條立法都仲可以賴選舉制度不公
但如果35+之後民主黨變節 就會變成
「香港民主派控制的議會通過廿三條立法」
特別係窮得只剩下議席嘅民主黨 10年政改大家見識過
到時外國制裁就

立場姐姐 sunny heidi呢排都出聲屌老泛民
如果大佬gphone都出埋聲咁就有機會收民主黨皮

你靠本土攞到35+就話啫，你唔痴埋泛民點35+。至於之後會點都要選完再算

全交

咁即係點投票都係得個吉？

老屎忽係時候退位

扮訓嘅政黨叫唔醒

淨係簽左抗爭派聲明書嘅泛民得7個
淨係民主黨都有7個 初選好難輸
另外最鬼嘅功能組別就冇初選

個post好快會被搬去政事台 大家幫推

鬼唔鬼都好，都係選住先見步行步，郁啲就捉鬼，共產黨最開心，你有話事權先有資格捉鬼。

同埋簽咗聲明嗰班實會俾人DQ

樓主俾通處逼死未？

咩事 佢report架咩

Push

如果dq晒抗爭派 咁議會戰線目的已達成

你入到去立法會到唔肯攬炒 投贊成票玩缺席 俾你靠泛民拎到70+有撚用

仲有國安法都殺到 遲啲分分鐘連平時利用手中權力sm立法會嘅香港政府都分分鐘俾中共架空 直接中共治港 你個立法會遲啲連個橡皮圖章都不如

有冇35+已經冇乜所謂

民主派的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，民主派一定是不允許的，但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

佢好得閒架

洗唔洗同一條片開5個post,請admin留一個，其他政事台

政事台？

如果想俾外國睇，35+咗先再DQ會有用啲。以前都DQ過好多人，我見唔到太大效果

樓主篤爆admin啲衰嘢之後，好似都冇被人搬過po?

一來35+難度高好多
二來35+如果唔係全部攬炒 未必會dq

要置頂講住

第一個係假設，我就當得30%機會攬炒，但好過冇，你做唔到35+就係0%，又要等四年，你諗下上一個四年係咩情況？

我哋輸唔起，所以要團結啲。我剩係見過當權者捉鬼，你冇話事權掛住捉鬼係自取滅亡。

你落街投個票要幾多成本，比起你捉鬼慳多好多時間啦。

其實35+係用黎撕破一国兩制最後嘅一塊遮醜布
奈何一眾泛民想繼續喺遮醜布之下苟且偷生 食政治飯
當中民主黨更露出一副面目可憎嘅食相

無簽決議書嘅泛民
路線上同中共口徑一致
就係想繼續用一国兩制黎欺騙大眾 欺騙西方民主國家
佢地等同出賣港人

初選 佢地線都出唔到 選民自然投落初選贏家到

hide食撚咗聰明豆？

講得好！！！！

chu heidi呢排狙得泛民好緊

係難，試下冇成本，投個票有幾難。
35+就如果唔係全部攬炒，唔夠35就一定唔係全攬炒，投張票買個機會，好抵啦。

都唔係第一日嘅事
內會拉布已經有屌泛民想縮

咁應該點做? 投邊個?

泛狗admin

推！！！！

時事台糾察長

只投抗爭派

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健
楊岳橋
范國威

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉
郭家麒
譚凱邦

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
鄭達鴻
羅冠聰

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明
劉偉聰

九東：
譚得志
施德來
譚文豪
黃之鋒
李嘉達

超區：
岑敖暉
區鎮樺

區一
任啟邦
李家偉

挑戰衛生服務界：
余慧明

法律界
郭榮鏗

飲食界
林瑞華

超區/新西？
王百羽

現實係初選出唔到，真係選會同自己人攬炒，就算有一兩個人突圍而出，背後只會有十個以上嘅候選人互相𠝹票。

我個人好現實，我只睇成功率，唔睇咁多理念。有權在手你做乜都得，但你冇話事權，好多嘢做唔到咁理想。

呢排教協初選同抗爭派聲明書嘅post佢都有幫推

6月到依加捉鬼捉得最勁就係泛民

勇武為抗爭作貢獻但泛民因為勇武行為唔合自己理念就話人係鬼呢就叫捉鬼

泛民而家唔肯攬炒係幫自己定幫對家呀 咁又叫捉鬼呀 打住民主嘅旗號行建制路線

遲啲屌泛民同意立23條都要俾人話捉鬼了

泛民就係鬼
國歌法投反對都唔敢

黃絲：朱凱迪係熱狗

推

信我，最尾簽咗決議書嗰班會全部俾人DQ晒，俾你選得嘅全部都唔會簽，咁你係咪投白票？

唔係話驚DQ貪份糧，但你閘都入唔到，你家陣用決議書抗共打飛機？

講到咁白就唔叫政治啦

投本土
投本土
投本土

樓主等被熱狗啦
實比人話分化 要不割𥱊

本土 yes
飯民 no

信唔過民主黨
但底花到同高官差唔多

會投降嘅你都計落35+度，你計曬所有親支派啦，包保70席全攞添

笑死 捉鬼 夠水炮良 泛民多？
唔講咁多 九月見真章

泰博係民主男神

泛狗們又要出嚟吠了

投新人有新希望嘅
而且可以提高中共管治成本
舊嗰班用舊嗰套就可以管理

簽左就信得過？ Logic?

最麻煩係超區 本土/素人 甚至公民黨都冇咁多錢選
而民主黨先3搶2不突止 仲要一個人氣王 一個最資深

vote them out

犯民=建制B隊

所以民主派以前成日捉鬼

唔使二分法 唔係泛民就係熱狗嘅 我兩者都唔係

35+到先算喇 對家區會之後種票種到含家拎 呢邊民煮黨仲係諗住民主回歸中華 食屎喇

團結係建基於大家同心同德嘅前題下

係大家都決定攬炒嘅情況下泛民唔肯承諾攬炒 手足俾人斬當冇件事 總之可以攻擊到個政權嘅嘢佢哋全部唔做

你自己諗下唔同人同心同德 破壞團結嘅係邊個

佢最近少咗出post

賤種

墨落無悔
不簽不投

唉 所以最好就係簽晒抗爭派聲明書之後dq
35+太難 依家簽啲唔簽啲

唉呢鑊真係幫唔落heidi
左膠底
不過泛民整體比佢呢下更嚴重咁解

教協初選同抗爭派聲明post佢有幫我推嘅

泛登仔：朱凱迪係熱狗！？

真係衰呢下 之後佢都冇出黎

咁咪唔35+ 囉
痴線打仗計唔計埋逃兵

黃碧雲應該好似大佬B咁收皮先岩

但佢𡃁坤黎 準備又連任

咁然後呢？

佢一出post就有你份

跟得好貼喎

唔簽更加唔可信

其實民主黨收皮架話對國際線都有另類意義
就係香港民主派已經改變左過往嘅睇法
（民主黨黨綱第一條係香港是中國不可分離的一部份）

無墨落無悔，許勇同鄺囝都唯有忍痛byebye

當本土唔玩初選，攞多咗票但過唔到35，咁之後點？比起而家可以做多咗乜嘢？

態度正確 唯有忍痛
同樣地毛ee 岑子杰都係

所以一定要一個泛民都唔投!

全部投本土中學生大學生, 不計能力, 只求政治正確就得, 能力不足可以請各行各業專家顧問,
解散警隊, dse以上全民擁槍.

其實朱凱迪係想叫人靠初選投走泛民

咁我都唔係特別鐘意泛民同熱狗嘅，我個人比較現實啫

連簽署有被DQ風險嘅氣魄都無
你同我講佢入到去會企硬?

泛民： 收咗共產黨錢

滑坡謬誤，冇反駁嘅意義。

啱 有決心緊要過所有野

大家跟遊戲規矩就得，我支持。但好似好多連登仔反對

屌原來連岑子杰都未簽
政黨壓力嘅話就退黨算罷啦

又咁講 真心要打死個黑警既話，邊會係佢一個人阻止到。

如果講規矩 初選協調時係講好要有共同綱領

佢分化就得, 我講泛民壞話就比人屌五毛

推 初選

你被人DQ咗，連實權都攞唔到，邊個會理你企唔企硬你冇權力在手連企硬嘅資格都冇。

你有心反骨嘅，張紙有鬼用，用來打飛機？

佢政黨壓力又未必大
社民連得返佢同長毛 長毛冇乜機會

不過可能佢自己都未必想攬炒呢

冇比人DQ 然後出賣香港人 咁又有咩用？

李怡(83歲)：在這時刻，社民連竟然去美領反美，是要爭取美國對港人支持，還是相反？

唔好自我投射幻想政治人物既形象
佢一日仲喺黨 黨既立場就等於佢既立場
佢係 鄺係 許都係

立囉，我移民

驚俾人dq你就咪撚選

仲有中共只會因為你過到35+而dp你
你份決議書佢哋反而覺得係次要
因為你份決議書唔過35+根本實行唔到

你過到35+你冇簽佢都照會dp人
所以怕俾人dq就咪撚選

唉 同啱啱開始關心政治嘅人講野先有少少技巧
你用「販民」呢隻字 幾個月前一定比人話你熱狗白票撚

死河童蝗痴瘋邊忽似大佬

sor 我指佢係佢個選舉團隊嘅大佬

熱狗

有共同綱領係啱，但而家嘅政治環境，好多嘢好難擺上櫈面講，比起熱血自爆，我寧願靜靜地贏。

你話可能會反骨可能會投共，其實有心反嘅根本無嘢會阻到，好多嘢係做比選民睇，而唔係做咗真係有咩實際效果。

當初泛民都叫人唔好嗌光時，但只要大部份人民支持，佢地都要跟人民走

本土過唔到35+都可以學下朱凱迪整臭彈

一樣可以癱瘓個議會

問題係泛民唔會做呢啲嘢

許勇都有份

你呢句係假設，我比到盡當你估啱八成，我都有兩成機會贏。攬炒完輸十成，同而家有咩分別？我唔係為有用，我係為一個有用嘅機會。

推上面打稻草人嗰班死全家

剩係眾志已經可以出好多個

朱凱迪 慢必 許勇係立會勇武三寶
但前面兩個都有簽抗爭派聲明

你講既所有野都岩
只不過套用落民主黨同老派民度
就嚴重偏離政治現實

我專重你對民主黨及一眾唔肯簽既泛民仲有幻想
樂觀派生活都開心啲
正向人生

我已經將佢哋獨立咗嚟睇 冇當佢哋係泛民

除左兩大黨
得佢同天琦有嗰種「我搵陳梓維做plan b都選贏」嘅感覺

如果冇民主黨 可能一早已經唔使共同綱領

推一推

你被人DQ嘅目的係咩？如果係為咗引起外國關注，我覺得過完35被人DQ個影響力會大啲。如果你純粹為咗表下態，咁我唔見得外國會好大反應。

佢現實係佢跟黨唔簽 入到去投票可能又係跟黨

你講到好似唔簽就唔會搵藉口dq你咁

上屆已經係咁投
但係繼續大家都唔協調
好大機會傳統民主派同佢哋大家分薄晒票

我冇樂觀過，0%同20%我會揀20%。香港嘅政治太難玩，冇一條路易行。

得罪講句
民主黨 尤其老鴿 以及公民黨一大班法劣界
頑固程度同林鄭及一眾高官相差無幾

香港都就黎收皮
仲係度同中共講和？
乜撚野有諮詢就可以立國安法 23條？！
講起就火滾

細良mode:唔好比位人dq

sorry 唔會投販民 反正我唔投大把人投
無當過販民係同路人（除許智峯 鄺俊宇）
一來我唔覺有可能35+ （之前D工會申請都比人Delay曬）（可能最有用嘅係下年特首選舉掛 不過都係爛橙 唔係販民 就係親中；販民咁睇中共意見 投票反對惡歌都唔投 咁都怕DQ 咁比個CE佢做都係無撚用）
二來無信過35+ 有用 最大作用咪係DQ嘅時候 提一提大家已經一國一制（都已經係左好耐）
反正美國打唔打中共 我覺得同DQ唔DQ關係都唔係好大
DQ之前都DQ過 人又比國安殺過 黑警打人又打過 打大學又打過
反正你35+（36個） 佢DQ一個你都唔夠票 （我又唔會咁天真諗對家唔會DQ）
票我會投 本土（唔好屈我白票撚 都唔係熱狗）
不過只係唔會對呢個手法有咁大希望
投票係公民義務 投票係應份 希望大家唔好當左投票係為抗爭做左D咩野

民主黨最大個騙局咪係佢叫自己民主 不過我睇唔到佢邊忽民主
其實民建聯都係叫自己 民主建港協進聯盟 但係好似無人好似民主黨咁 當民建聯係民主

邊個投支持邊個就係共諜

識整臭彈好過識投票啦

你可以搞到個會都開唔成好過你識投反對票啦
大家仲停留喺跟規矩玩嘅思維 係咪學校教得我哋太乖

認真
有冇機會整一個排除唔簽攬炒同意書候選人嘅初選？
戴耀廷出爾反爾係佢問題我哋可以唔使理

割席師

每次落旺角
見到共諜雲張banner寫住「康復香港 時代抗疫」就眼怨

戴耀廷明保民主黨
淨係抗爭派自己搞冇大台唔會夠錢

認輸了....要國安法, 不如立23條好過..........

民主黨全黨死清光
好心許勇 鄺仔快撚啲走啦

民主黨死全家

我唔係對泛民有信心，泛民做好多on9奶共嘢。我認為我哋要認清，係香港嘅政治環境下，泛民加埋本土都係弱者，連要攞過半議席都咁難。

你做得弱者就要認，貼地啲，壯大自己嘅力量，接受闊啲嘅光譜，有返弱者嘅戰鬥方法。你想清算？你有權在手，想點清都得，但而家成班連登仔當正自己係強者，想篤就篤，想割就割，我會覺得好離地。

被人dq目的係咩？
從來冇人想被dq 呢樣野決定權係中共到 唔明你問乜嘢

外國幫香港從來都係為利益
佢要搞中共你俾人dq一條友佢都會發大嚟搞
佢唔想搞中共你玩到新疆自焚咁佢都唔會理你
外國嘅反應根本唔係取決於你講嘅因素

如果你單純為自己信念投票，我尊重。我哋投票嘅目標唔一致啫。

我估都係唔想被dq
但我最諗唔明點解公民黨肯簽決議書，但民主黨同熱狗唔肯簽

Sad but true

米能分化拉

總之選舉得一個政綱, 就係解散警隊

講真我都唔明dq攬炒到d咩，送到咩子彈俾人
國安法已經核彈級

泛民主派算9數 而家香港人犧牲咁多 一國兩制走晒樣先投降 吊你一就唔好搞搞震
如果要接受「國安法」一早就唔好反「逃犯修例」
如果要接受2020版「23條」 一早就過左2003版「23條」佢好過

泛民咁多年所作所為只可以話係「犯賤」
要做投降派 就唔好敬酒唔飲飲罰酒 日L日左反右反撩事鬥非 想河水不犯井水 想大陸唔搞香港 就咪L係香港插手大陸 就咪L搞六四又支持維權人士﹑民運人士 又中國人權﹑中國民主

因為上面啲回覆講到DQ咗好有用咁，我都唔知可以點覆

錯, 到而家都會有.
不過國安法前係最撚多, 而家數量少左好多.
我仲記得大概3-4個月前屌過李柱銘, 跟著一堆人話我分化五毛
連衛登思想永遠落後一個世紀

同意

歸納到冒dq風險簽決議書有兩個pt，有錯請指證
1.如被dq送子彈俾國際線
2.要dq你點都有理由做到,所以簽黎你壞

（利申唔覺得被人dq左會係子彈）

中共要dq你你放個屁都會俾人dq架啦

點解要因為怕被人dq而唔簽先

仲有人哋意思唔係叫你特登俾人dq 係叫你唔好驚俾人dq

打個比喻 你上到戰場唔代表你要伸個頭俾人斬 但敵人把刀架到你條頸上你都唔可以縮 更加唔可以因為怕受傷而唔對敵人發起進攻

而家泛民就係怕受傷而龜縮 咁樣解釋你明唔明？

你要對政權發起進攻就一定有可能受傷 回報同風險一定成正比 如果有人怕死真係唔該你死埋一邊

我就冇乜所謂 反正遲啲立法會都只會變成一件擺設

負你老母啦

心水清

現實d講 你份名單點正確都好
智勇 鄺仔呢d
入左閘就係票王
改變唔到 主流民意

Heidi 連民主派啲票都想𠝹走......
好撚心寒

一諗起入中聯辦妥協已經想

智勇同鄺神。。

又唔退黨

黃店比人打。記者比人斬，聲都唔聲下，屌你老母泛民

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

請幫推

無聲的所有人

攬炒係膽小鬼遊戲，而家邊個縮就一定亡。沒有雙贏的結局，兩方只能有一方活著。果班泛民仲諗住可以唔駛咁輸的結果，簡直垃圾。

為選票 互相殘殺

販民班垃圾幾時收皮

唔係，投票係要糾正議會方向，收細整個派系既內部分歧。有遠比35+既意義

陳梓維：樓主我屌你老母

梓維：天琦同之鋒都搵我做plan b

push

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

扮訓既人都係，繼續泛民

民主黨賣緊獎券
唔得閒理你地

推呀

邊到有得睇簽名名單？

滑坡喺邊？親支派定投降派，一樣係拒絕攬炒嘅人。
親共與否關事，唔存在滑坡。滑坡唔係你話有就有㗎